球衣印字KITROOM係唔係全香港最高質???

球衣印字KITROOM係唔係全香港最高質???

Hawks

7.1慶「回歸」但賣J League波衫，真係好高質

屌你老母

點解Kitroom咁黑人憎？

太勁
好似Hawks咁

下年拎狀元 好撚🍇

.

係futbol trend印Koscielny，印完一睇就見到個S明顯上下調轉咗印，同d staff講話印錯，佢睇都唔睇下就話：「得一種S炸喎，S上下左右都一樣嫁啦」
第2日再拎去，佢先肯幫我換，態度勁差，無下次

kitroom過季印字$100真係冇得輸

印Hawks幾錢

自由市場，平有咩問題

垃圾奶共

咁早起身做fyp
LET GO HAWKS

睇黎間野得罪左張CHING 有排狙擊今次